激突發！V社更新Steam，大量遊戲發售日期被洩露（包括騎斬２）

此前報導的Steam將做出眾多升級中曾提到，Steam給其信息系統新增了部分信息——包括
steam與遊戲發佈日期、支持的語言、附屬項目、遊戲類型以及分類，而目前SteamDB發現
其中包含一些未發佈遊戲的發售日期，雖然V社已經修正了這一問題，但SteamDB在修正前
整理了眾多遊戲的發售日期。
《鬼泣5》近日還修改了自己的發行時間

需要注意的是，有些是廠商設定的佔位符，並不一定是實際發售時間，具體請以官方為準
，你可以在steamDB官網查詢未列出遊戲的發售日期，以下是筆者的整理部分熱門遊戲的
發售日期：

《Devil May Cry 5》（鬼泣5）2019年3月8日
《Outer World》（天外世界）2019年8月6日
《Mount & Blade II: Bannerlord》（騎馬與砍殺2）2019年12月31日
《The Last Night》2020年8月15日
《Biomutant》2019年7月1日
《Hollow Knight: Silksong》2020年6月12日
《The Savior's Gang》2019年3月2日
《Eastward》2019年10月31日
《Desperados III》2019年9月30日
《In The Valley of Gods》2019年12月31日
《Super Meat Boy Forever》2020年5月1日
《The Sinking City》2019年3月21日

outer world

有消息指出寫住12月31日未必係真
其他都可參考

印巴轉左新工？

Bannerlord12月出? 聽下好啦
睇怕下世都未有得玩

補返個醬

《Mount & Blade II: Bannerlord》（騎馬與砍殺2）2019年12月31日

痴撚線

12月31號肯定係placeholder黎

都冇half life3

l4d3

life4dead

入黎想搵cyberpunk2077
我出返去先

空洞騎士下年年中

依個標題咪講左幾時出囉 2077嘛

騎砍2 年尾出，我會信咩

《Mount & Blade II: Bannerlord》（騎馬與砍殺2）2019年12月31日
笑左

等左好耐啦騎砍2生性啦好嘛

一兩個星期前director講到未肯定幾時出到咁架喎
真唔真呀

MB2大家俾太高期望
我情願佢出左beta再慢慢update，始終佢係個人工作室，咁做可以接受